香港有幾多人真係會尊重知識產權?

今日見到楓X網 X鴨話比人封
其實唔講真係冇人知 至少封左都唔洗好似世界末日咁啊

唔係話比錢聽歌 睇戲 動漫同小說好型
起碼支持下創作者 唔好支持到果D用偷錄黎賺錢既人

除非你話你買左黎支持創作者
之後去睇盜版(字幕wo) 不過我相信都冇咩人咁做

邊度down happy window

agger 連av都線上賭場就知係冇

雖然我唔睇 不過我都唔尊重
知識自由流播唔覺得有問題

不過覺得喜歡嘅 搵方法支持原創者都好應該
兩者冇衝突

所以就話盡量 完全做到係好難

睇動畫得唔得？

係 外國有朋友就算有Netflix 都會專登BT一啲戲
為嘅就係大家開心share等其他人都可以睇到

我冇乜點睇動畫其實
如果Netflix有咪睇lo 不過朋友話可以用vpn
跳去台灣睇巴哈

其實大家睇av 都係無俾錢
當人免費雞

韓國都有成26萬人比錢睇咸野 雖然犯法野
香港都唔知有冇1萬人比錢 例如pornxxx果D
我有個個月買 雖然mini diva唔洗會員